蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕

屌你地咩 開幾十個post講

唔係唔比你地屌 洗唔洗開咁多個

識唔識冷處理 推行動post 資訊post又唔見你地咁落力

呢個post 都唔係好想開

係呢度 勸喻大家早d訓 唔好上連登

等d三毛popo 自己推飽佢

錯誤處理方法:屌到佢肯出post為止否則停止所有活動
正確處理方法:屌埋今晚就算,下次見到一鳩踢走個蛋糕

總之就唔好再提

推